［重整旗鼓］錯就認 再補救

呢幾日區區都發生左好多事，成個風向好亂
已我哋習慣將所有對我哋不來嘅事情冷處理
或者Spin 落一個錯誤嘅地方
呢個做法係完全錯誤

唔該大家諗下，當我地鬧班曱甴做錯野唔道歉錯重點，但其實我哋自己都係咁嘅時候仲有咩資格話人？

所以我哋錯就要認，然後再一齊諗補救方法

1. Poly U 事件

事件簡述：

事緣有好多手足響應呼籲，入Poly 幫手。但因為「捉鬼問題」導致左手足之間不禮貌對待/內閧事件。

解決方法：

Poly U 已經出左道歉聲明（已解決）

2. CU 記者會事件

事情簡述：

有手足聲稱以與在場所有手足達成共識，因此以記者會嘅形式宣布釋出善意開放一條車行線，引致右手捉認為自己呢兩日嘅努力付諸東流，引起不滿。

解決方法：

首先，其實大家冇必要不停放大記者會嘅事情。亦都冇必要細分入面嘅手足係唔係暴大人，記住和勇係不分㗎！大家都係手足，無需要分係唔係呢間院校入面嘅人。

既然記者會事件已經發生左，而其後中大學生會亦周記者會事件作出補充，將「確保區議會選舉如期進行」嘅bargaining criteria增加至「成立獨立調查委員會」及「釋放被捕人士」。呢個要求已經完全符合到五大訴求其中兩樣。

其實只要政府廿四小時內冇回應呢個訴求，其實大家就可以Spin返個責任落政府身上。然後大家都可以出師有名地，繼續設置路障堵同塞返條路！

坦白啲咁講，你哋嘅努力冇白費到！

唔好不停放大！

3. CU 設施破壞事件

事件簡述：

由於前日嘅衝突，大學入面嘅手足拆除左後原來一啲嘅設施去做路障，導致左校園裏面一啲嘅設施有所缺損，引起就讀喺入面嘅手足不滿。

解決方法：

明白到手足對於你哋就讀校園嘅歸屬感好強烈，遺憾嘅事本身已經有缺損嘅措施難以修復，但你哋能夠呼籲其他手足：係冇衝突嘅情況之下希望唔好再對校園內其他的設施加以拆除，並設成路障。

4. 上水藥房涉嫌錯誤被裝修事件

事件簡述：

上水有一間由藍轉黃嘅藥房係開花嘅時候被裝修，老細覺得好唔開心，亦聲稱佢當日有運送物資給予大學入面嘅手足，但一返到黎之後就發現自己間店舖被火魔裝修。

解決方法：

首先，大家要喺裝修上面強調並加設底線。火魔法已經買少見少，到底適唔適合用來做裝修呢？希望各位諗清楚！我哋喺裝修上面必須要有一定嘅底線喺度，其實只要破壞左入面嘅設施，就已經可以對佢造成一啲經濟壓力，再唔係就攞水龍頭用水魔法，零成本又唔會波及無辜！

其次，其實我就咁睇落我感覺個老闆一刻係黃嘅和理非。既然佢係手足，就係自己人，亦係金色商圈嘅一份子。

所以，我建議上水手足一人寫一封感謝信寄去老細嘅藥房地址講聲唔好意思同多謝佢嘅支持！

跟住亦都可以搵人開啟眾籌/叫老細公開佢嘅銀行戶口，幫老細嘅店舖籌錢真裝修，俾佢繼續貢獻真香港人。

推

想推郁嘅P牌路過打氣

大家繼續努力

我都推唔郁

真係要推

連登多數好嘅文章都推唔郁⋯

幫手推多幾下得唔得

唔係P牌幫我推多幾下唔該手足

幫我推多幾下連登值得有好嘅文章上熱門

不完美
要改善

同為P牌推唔到企照推

幫手推到大家一齊改善啦

P牌照推
火魔法難求呀
不如以後裝修試下改用水

點解永遠啲好嘅文章都係P牌仔出
但係我哋就自己都推唔郁⋯

因為冇少人因為今次運動先開ac
大家努力甩P啦

集中裝修中資呀，唔好到處樹敵

多謝你幫手整理！

唔該你幫我推啊
其實我覺得呢啲post好有用
但上唔到熱門就冇人睇⋯

push

認同 但推唔郁

Push

幫你推

手足可以嘅話幫我推多幾下
我覺得呢啲有用嘅文章要上熱門先多啲人睇

你呢種就值得甩P牌喇, 我愛你

幫我推啊

想到熱門幫你含都得

真心 各路手足真係要重整旗鼓 諗下下一步點做 點補救 而唔係不斷指責

推 大家一齊改善

OK , 等你幫我含, 推

推啦

唔割

不完美 可接受 需改進

幫手推多幾下推到上熱門

唔係割
不過有班人道德標準其實同藍絲一樣
只不過係立場調轉

收到師兄

齊上齊落 唔撚割

的確我地做嘅野係會有做錯 會有瑕疵 但唔代表呢個係借口 想件事好就要不斷改善
知道呢排手足們身心俱疲 但各位要加油頂住！

Btw水魔用喺裝修都唔錯 安全有效

有用po p牌推唔郁希望其他人幫推

P牌推唔到

兄弟爬山

宇宙大爆炸都唔割蓆

各自努力

水魔，成本低，風險低，回報中至高

點算呀巴打咁快就已經要幫你含⋯
我愛你呀

推
有改善先係我們be water 的精神
無大台
有自我收正能力

我地唔會同黑警政府鬥無恥

咪走數

到時煲底見面嘅時候順便找數

幫我推到置頂啊唔該

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

同意，所以我哋一定要懂得反省、改變、改善、進化

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

記住我ID
#260093

11月啦連FC都未做到就講道理
上水藥房涉嫌錯誤被裝修事件
FC左未呀 藍黎喎
亂鳩咁認

不推文回覆

推，我地唔可將學對家對錯不分。

佢曾經係藍，
但我見佢之後都會轉返個iCon
又會分享下抗爭post
又會丟下政府
同埋佢都話有送物資
咁由藍色變成黃色有咩問題？

要改善

改善先可以持續

冇錯，所以我哋要學識反思、檢討、改善、進步

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

同意，幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

無大台都需要改善

錯就認，打就企定
我地唔L係d垃圾popo

錯左既，道歉認衰
解釋既我哋和理非同文宣做野

冇錯，不完美，可接受，需改善

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

2

唔係分化，係建議。

3

4

幫推

5

我哋都係P牌仔推唔郁

推
我地冇本錢分化

[真。正視聽]上水被裝修間藥房係自己友

人地612已經表咗態喇
幫推

P牌好似可以幫手重刷單一acc連續回覆上限
變相幫手推緊
加油！

pishhhh

無錯！和理非同文宣喺度德高地！呢條本地民意戰線好重要！我哋一齊加油，和勇合力！

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

手足，
仲記唔得乜野叫做 “Be Water "?

係，所以一定要團結，切切窗口對出，對準政權警權

幫我推多幾下，推到置頂啊唔該

我發覺好多手足都唔記得咗

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

不要被仇恨支配

推
有承擔先係真英雄

錯就認 agger
補救完繼續上路

721

無見人

推，終於有整合同方案

唔完美 可接受 需改善

P牌表示唔明
可唔可以講解下，呢個post有道理，我都想幫手推

推 不spin
請大家發揮AI自動修正能力

推好文

pish

721 831

agger

巴打 出面咁多post 你呢個接近最客觀 其他真係... 我唔想講咩五毛/左膠 但真係好多時都係得單方意見 唔好xxxx 但又唔提出解決方法 又死都堅持己見
巴打睇你舊post都有理據 我支持你出多d

推 幫下老闆手

死撚心啦poly撚 屌你地老母

多謝你會睇返我以前啲post

我真係覺得連登啲風氣需要重新審視下～

唔知點解啲好嘅文章永遠都會沉晒底⋯⋯

一直都覺得用火魔裝修好浪費

難得好文，依個星期連登正垃圾

推推推

其實我都好想post多啲好文章，
但一方面P牌每日只可以post一篇
同埋自己又推唔到

不完美、可以接受，需要改善

推水魔法

Pish

幫你推 分析得好好

里個要推

不割 加油！！ 推唔推都要推！

推！

PUSH!!!!!!

推唔到，但都想表達下支持。

政府正正因為消極施政而失去人心，遲遲解決唔到問題。我地如果學佢地，係拉低左自己層次。積極回應，反省，改革，呢啲都係應該做既。

你地冇做錯到

最後果樣要快做

yes this is the point

你識唔識啲上水手足？

或者能唔能夠幫忙放上上水嘅TG group ?

唔該手足

推

唔好變成自己最討厭既人

Tui

推唔到

討論區缺點之一 因為大家唔洗面對面 當兩邊持相反意見既人數一多時 自然連心入邊個句 加唔應該講個句都會講埋出黎 再理性既都會講講下互屌 就算我自己都好難忍到
而家有不推文已經好咗 而且幾個月黎都試過唔少次 好快會正常返

和你推

補獲補獲，加油加油

好文推

火魔裝修太over都要諗

推上去

真心 要推 心態正面

支持樓主

P牌照推

整理得好好
Thank you

啱 推

P牌推唔郁啊

Be water be humble

重要文要置頂
千祈唔好令部分同路人心灰意冷

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

支持

推 唔想好似政府咁 幾十年嚟咩錯都唔認咩都卸膊搬龍門
當然 有啲嘢可以冷處理

假新聞/不利因素冷處理

推爆

建設性post要推

同意
要冷靜

不割
可改善

加油！
我哋可以渡過難關的！

要記住咁多個月以黎既fc

WE CAN DO IT BETTER
WE ARE DIFFERENT FROM THEM

岩呀 政府唔回應就拋番個波去佢地到

推呢個

Push
點做錯都唔割
但係要改善阿手足

好文章幫推

推 不分化
大家加油

再推 真係覺得火魔法唔好亂用嚟裝修

P牌推

呢啲先係post嚟架嘛，幫你推

再素

合理，值得推

再推

啊~~~~~
p牌有心冇力啊~~~~~~

錯就要認！

曱甴近平推

幫手推

Check 清楚先啦, 搞到自己友

出面屌來屌去做咩撚？呢d先係嫁嘛

推多次

正評+推

Like the way you consolidate everything

一齊眾籌俾上水藥房

不割蓆
不分化
唔完美嘅話就改善

我地同班死黑警其中一點最唔同嘅係我地會道歉，會認錯

都幾有建設性，亦充滿正能量，p 牌推唔郁，就等我依個老鬼幫推啦

道歉也要看對象
對狗對政府 ？不了

都冇話要對政府認錯，
係對上水錯誤裝修嘅老闆啊！

曱甴平

我知啊 咪話要睇清楚對象 好似之前360咁 有人開po同狗道歉 short左咩
其實我撐你架

推唔郁都要推

推 有錯就認再改

P牌推並ｓｈａｒｅ

推
少數有建設性嘅文

啱
不過一講到唔好用火魔裝修就會俾人話係風向撚 同埋講咗咁多次好似冇乜人聽咁

下次如果要再傾嘢一定要小心啲人 好似個條鄭承隆咁 知佢咩名就google下睇下咩料 呢條撚屌一撚定係鬼

我唔信二千人都無人識條撚屌
大家下次再謹慎啲

好文共享

有用post
唔該樓主

一定要保持理智
就算敵人係幾咁邪惡

推一推

錯就認,認完改正同時警惕下次唔好犯
唔好搞出人命就連改錯機會都無
我地可以聚到民氣,
一黎有對比下黑警暴力,二黎我地識認錯有良心

一齊推

樓主講得咁仔細你有無諗過了解下佢點解咁講？
唔好自己咬住一個先入為主嘅諗法唔放啦
仲係成半人講緊七十歲呀伯係TK, 你係咪其中之一？
宜家係示威者唔想認裝錯割鳩藥房喇

推 不完美 可改善

推，唔係要活動停，係要唔好走歪，共港就步步都走錯，要用更極端嘅行為cover上一個錯，我地唔可以咁

推呀

我地無空間割席,亦唔會割席
但唔等於唔可以討論改善

好建議必推
可否不用火魔裝修 店鋪
1.樓上有民居
2.辛苦消防

啱！
有錯誤先有進步！

推上熱門

推啊

推一下

Push push

再幫推

Agger push

進步！

up

團結才能成事

岩同合理既都應該幫推

push 不完美 要改善

有建設性

上水嗰個有人話係假黃

正確，推。

打氣

ok

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

示威需要重振旗鼓

認同, 推!!!

打氣，請人推

Wow

上熱門

樓主態度非常好，所以無比人屌

不譴責，但會檢討

有檢討先有進步，唔聽意見、死牛一面頸即係林鄭月娥，唔好成日覺得有人批評，好多人係為左大家好，場運動持續左幾個月，犧牲左咁多人，如果咁樣完大家甘心咩

錯唔係問題，反思及進步就好了。有時決定出現左，都會懷疑係鬼。

支持有錯就要補救

推
希望盡量唔好用火魔裝修

推
我哋同班畜牲嘅最大分別就係會反省同改進

P推

想推推唔郁....提得好

推 支持幫拖

推！ 錯唔緊要，最緊要係認衰同改善， 屌=/=割.
重申核爆都唔會割

其實大家走到咁遠唔係因為我地冇做錯到，係因為我地識錯完自我修正.

同意 我地同啲狗唔同 錯就認 認咗再去fix番

認同

push
戰略post

真係中計

推， 好耐冇見過你識post

推呀！！！！！
完全agger冇補充

真係要推 香港人快啲重新團結起嚟

我早幾日講話錯就要認比人屌到仆街係咁話我割席五毛左膠

拉
救左中大先

岩
不完美就改善
唔正視只會一路錯

Agger 推

Bong nei tui

唔分化，要檢討

真係要推

有錯就要檢討要改，但唔等於割𥱊。

推呢個推呢個！
講得啱呀，
衰在P牌推唔郁！

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

721 831 101 1111

推下

推一推
講過核爆都唔割
港共而家就係想我地分化割蓆
我地一定要團結
大家仲記唔記得721 831 101
仲記唔記得好多受傷犧牲嘅手足
重整旗鼓 一齊向前

光復香港 時代革命

p牌推唔到想推

P牌上唔到熱門架, 習慣睇最新拉, 推

記得唔好犯黑警嘅大錯，就係無差別去攻擊同裝修！
大家加油💪🏼

記住唔好令自己成為自己憎恨嘅人，我地係人，要識自省

幾好
感激整理
好多件事
你一句佢一句
都唔知係點

不如同大家講做野前用下腦好過啦

我地由第一日開始就講要謙虛
佢地日日話我地暴徒
其實自己都會心理暗示左
所以更加要每日反省
每次行動後總結 反省 討論
識得自我修正先可以唔行錯路

推保持思考

認錯救唔救得返

依啲先係有建設性嘅po

呢啲POST 應該長期置頂同update PUSH!

推，不分化不割席，但唔代表不檢討不改善。
相信前線，但前線都係人，都會不慎做錯事～
團結一致先可以戰勝困難

P牌表示認同

俾你影響既新界人 你地會補飛 道歉？

岩
要推

推
我有一段時間都非常激進，
當慢慢思考返，反省返，我諗返起，
我地一直以黎點解咁多人支持，
因為我地團結同識反省，識改進。
由陣地，到機場，到道歉，到文宣，到流水式抗爭，到中大。
一步步行過嚟，就係因為我地改進，思考，令到香港人更加團結。
憤怒要有，冷靜地思考都要有，兩者並不衝突。
因為憤怒，我地更加要贏，
因為要贏，我地更加要識得反思。

大家要keep住思考，
為咗手足，我地要贏。
光復香港，時代革命。

再pish

甴近平

都係p牌推唔郁

不割不分

推唔到 但講得好好 要支持

推呀！

唔完美 可改善

個post好有用

好文 推
但真心睇到有人攞popo同示威者比較真係好un耳

同埋 手足做嘢唔該有返啲分寸 物資唔係空降 係要錢買
仲有 入人地學校就收斂少少 唔好四處破壞人地嘅地方 特別大學係好多同學同校友嘅屋企&回憶

天琦

P 牌幫推

推 有錯就認！

tui

推
呢個星期大家都攰

無力P幫推

認錯 再進化

p牌照推

同怪物搏鬥時要小心唔好成為怪物
唔好變成自己不恥嘅人
燒鋪果個真心危險，上面係民居容易受到波及⋯

推阿

兩大原因
不割蓆邪教口號搞到人唔敢屌，有需要改善既事冇人敢出聲，於是繼續錯。不割蓆要成功係好講個人既修養和道德觀，但抗爭者眾多，敢保證全部有腦識自行判斷對錯？ 亦引致容易被鬼煽動

根本好多人，係運動之前已經係滋事份子，有滋事mindset, 趁運動出黎玩，佢地真係支持運動？ 定以為自己係英雄？ 拿著抗爭旗幟，破壞乜都得，又冇人話，仲有人當自己手捉英雄，幾爽

推

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。